有冇人富途個app 都係load 得好慢？

呢排load 咩都好慢

可以試下轉接入點

用過一通未 ?

連登唔准話支那途